條女對腳好正呀！！

有無手足知道點解做咁多運動
對腳都可以咁正既

IG呢

衰咩坐左咁耐

坐咗幾耐？

連登女神 你唔係唔識下話

手足肯定啱啱出冊

一定有連登仔衝出黎話柒

月野兔兔條整容閪囉

唔係應該因為做得多運動對腳同體態先正

人地有男朋友了

依個仲正，但我諗冇乜巴打估到佢係咩既運動員

太瘦 btw ig呢？

月野兔？

條女來架

可能又要返去坐